《仲差好多，每人捐少少》JASON(大J) 眾籌幫助日本受台風侵襲後重建

JASON(大J) 眾籌幫助日本受台風侵襲後重建

眾籌連結：

每人捐少少好快達標
$10、$20、$50、$100、$200 都好呀！
唔洗多，出去食少一餐都喺返度啦～
國際戰線！同眾籌幫手足都可以同步進行！
真心希望大家每人捐少少。

JASON(大J) YouTube 解釋今次眾籌嘅意義！多多益善，小小無拘！

推

人呢

幫手推

pish

Push

幫手推

但是捐款未必用得切買救災用品俾人

push

推
人地幫過手 少少地都出d

我都有份捐, 不過人地最需要物資, 就好似我地前線咁...

PUSH

done

42%

[ 緊 急 ] 對 內 地 輸 出 文 宣

不如叫大J聯同其他香港人直接買物資去當地親身捐仲好

捐
support Japan

食少一餐金拱門拎$25出來都做唔到
最叻最大方就係你！

捐比手足好過啦
大把手足而家冇飯開

又係你條叫人原諒林奠嘅撚樣

同意，兄弟爬山，各自努力，不分化，不割蓆，不篤灰

人地日本都捐左d錢比我地抗爭 冇理由我地唔捐比佢地

嗰條5毛嚟 一早block左

已捐

去過日本旅行，鍾意日本既就幫幫手啦

點解無人捐嫁

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

去過一次大阪 每一個我遇見嘅日本人都對我好好

先課500 多謝各位日本人

捐咗